【歸根究底】咁多阻唔阻遊客屌鬼post係因為唔夠人呀

因為唔夠人塞哂所以先有自發既塞出入口達到癱瘓效果，大家屌直接影響同間接影響之類既野既時候，講到尾都係因為唔夠人呀！

唔想咁多分化屌鬼post既你就一齊入機場啦

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)

快入機場

721 811